其實連催眠彈胡椒噴霧都未食過果班鍵盤撚

可唔可以唔好再軍師上身咁叫前線勇武啲點樣點樣
屌你地老母

邊個有叫前線勇武d?
我淨係睇到琴晚 係咁叫人走

大撚把 又叫你衝勁啲 又叫你用更強武器反擊

發夢見到尋日做backup都食左幾粒，現場既個個都有食咁滯

鍵盤抗爭睇片抗爭真係唔好再出來柒